原來SARS 果陣有公司只用九個月就研發左SARS 疫苗！

原來SARS 果陣有公司只用九個月就研發左SARS 疫苗！不過疫情退卻所以無用！

之後Johnson & Johnson 買左間公司！

要通知邊個？HKU Med? 袁國勇？梁卓偉？
點樣通知？
（一定唔可以比港共政府知道！）

Source:

但係香港等唔到咁耐

但係有咗依隻疫苗做基礎，係咪可以加快新疫苗硏發？

(P牌推唔郁！）

擺係連登然後 一定唔可以俾港共知道

推